侵侵已贏

侵侵選舉人票過硬270
唔知某d連登仔驚咩